安心出行好撚鬼

呢張圖就係facebook係app store既app privacy
成張list話曬比你聽佢拎緊你幾多data

呢張就係個濕尻出行既app privacy

唔好睇個app只係話會收data但係唔會link落你個人度

佢寫到明

各位諗住偷裝既師兄自己睇路